痴線撚就完約，求CSL續約plan

痴線撚就完約，求CSL續約plan, 要data要速度

Smt csl 可post plan 價嗎